睇片自動鎖定

以前睇片就算較咗省電模式都唔會自動鎖機，呢家睇咩片都會好冇癮，有冇巴打知道點樣可以變番就算較咗省電，睇片都唔會自動鎖定

pish

apple?

係，iphone se

試下自動鎖定較永不？

熄省電冇事，係開省電就有

連鳩住左呀